[IOS/AN]真三國無雙斬 （120）玩無雙就是要熱血

搞9自己友就是雞皇叔

IOS :

AN :

Q&A 睇左先好問

1) 洗唔洗刷首抽 ?
刷首抽game 唔刷就開局又唔課金會好辛苦

問: 如何刷首抽 :
答: AN機同IOS機都1樣 , 沒分別
先預備大量GMAIL (點樣大量申請自己諗啦 , 有電話認證限制)
做完教學記得去收信 , 會多幾抽
然後去 右上去設定 -> 資訊 ->綁定GMAIL->然後登出->再用遊客登入
(佢有個制係刪除帳號有冇用 ? 答你係無用既 , 一定要綁定登出先刷到) BY NEAR

2) 點先可以開局 ?
首先要知咩係?屬 : 卡片背後會有顏色 , 金底即代表岩屬 , 能力值亦會係該角色中最高
自行參考下圖 , 紅框代表錯屬 , 黃框內代表岩屬

吳國 火屬
魏國 水屬
蜀國 木屬
他國 火屬
另外亦有武將 唔岩屬都會勁過其他武將岩屬 如各名將 關羽 呂布
可參考

(僅作數值比較 參考下好 技能 攻速等亦需考慮)

不過除非你有極限耐性 , 否則唔好追5星6星好局
只要4星2-3隻?屬性就可以開局 , 因為到最後都可以升上6星
只係前期會辛苦小小 當然搵D有得刷技就最好
包括 周泰 太史慈 董卓等
關卡掉落可參考

3) 佢地話幫角色升技 , 係點升技
答: 只要食番自己相同既角色就可以升技 , 例如呂布食呂布 (不過建議金底先好食其他) 升既技能點 = 肥料星數
金食金 金食銀 都可以 , 部份角色可以刷主線掉落
最好將肥料升到3星先食 比較慳錢 亦會+3技能等級

另外 用相同武將升星的話 會有額外技能點
4星升5星 = 4+2 , 5星升6星 = 5+3
升星時會以下一星級技能上限計數 即使滿左技都可以食左先
(5星武將技能上限10lv , 6星武將技能上限12lv)

4) 點樣由4星上5星 , 5星上6星
答: 只要將要升星既角色升到滿等 , 食其他同星種角色(不需要1樣) , 被食角色不需滿等
4星上5星要4隻4星肥料 , 5星上6星要 5隻5星肥料

5) 打到第幾關先會儲到3000元寶10抽 ?
玩到你卡關都唔會有 一係等拎登入獎勵 一係課金
(十連?話我係打到4-3 登入第4日會送元寶 咁就應該夠)BY 潛水會員

6) 卡關點算
1. 搵好友手動打 試多幾次
2. 刷關升可以幫角色升星 , 升技 , 刷武器合成等等 , 打番前面既關卡 , 最好刷番你有既角色去升技

刷角及其他關卡資料，可以睇呢兩個(呢兩條LINK我未搵到邊個整，知道既話返我知THX)

以上資料由巴打Near及及時行落巴打提供

各位巴打唔好再認錯孫權係呂布呀 ! 2隻好似樣(BY Near)

引用：#2做乜啫你 • 4d
秒經必睇
1. 升左lv先買成長禮包 拎唔拎得番之前個?&nbsp;
拎得番 可以一次過幾連10抽

2. 唔?屬既5-6星練唔練好
有愛可練 無愛可食

3. 入坑前請三思 (待補圖)

4. 有用資料(轉巴哈)

5. 修羅5-8擊破木桶成就
一開始係下面 唔好開自動行

6. 估計只有三星通關先會掉武將
有試過唔係既巴打請糾正

名將list及解說
水:曹操 許褚 司馬懿 王元姬 警察王異
木:諸葛亮 關羽 張飛 黃忠 龐統
火:呂布 孫策 甘寧 祝融

抽中岩屬=名將&nbsp;
名將入手只可用元寶抽 (<1%)

抽中銀底
能力都會好過部份金底3/4*
不過好難升技 所以唔建議新手養

btw 602=呂布個女
(屌講左10尻幾次真係唔好再問，呢句生化吉兒講既)

by中大貓奴

銀底名將數值係同4星金底將1樣
所以只計數值既話
金底名將>銀底名將=金底4星將>金底3星將

by波追人

玉抽最勁可以抽到?屬 3 星武將，例如周泰咁
滿技都好撚好打架。

by問學人

PAGE3
裝備升級

關於裝備滿等花費（按上面條link 做標準）：

2星+20（3060 exp)（1件@$200）:
1: 11個1星 x $200=$2200
2: 5個1星+20（@$500）x$200 = $2900
所以要2星滿等（+20）齋食1星就得。

3星+20（4975 exp) (1件@400）
1: 4個2星+20（@$2200) x $400 = $10400
2: (8個2星 + 1個1星） x $400 = $3600
3: (4個3星 + 2個2星 + 1個1星）x $400 = $2800

4星+20（7600 exp) (1件@800）
1: 13個2星 x $800 = $10400
2: (7個3星 + 1個2星) x $800 = $6400
3: 5個4星 x $800 = $4000

5星+20 (24090 exp) (1件@1600)
1: (40個2星 + 1個1星) x $1600 = $65600
2: (24個3星 + 1個1星) x $1600 = $40000
3: (16個4星 + 1個1星) x $1600 = $27200

ps. 上面個表無6星所以無計，
但由此可見，食空等星既裝係會抵屌好多
比各位巴打參考下，有錯請指出

by生命裡那女孩

EXP 銀幣
4星 1500 100,000
5星 4200 120,000
6星 6000 150,000

飾品滿20+ 28800

以下是時裝技能

1. 受到5%以上的生命傷害時所有防禦增益效果提升50%, 持續10秒
2. 受到5%以上的生命傷害時, 提升5000點絕對減傷, 持續10秒
3. 血量低於80%時, 提升5000點絕對減傷

4. 進入戰場後提升30%獲得的所有防禦增益效果
5. 進入戰場後提升10%獲得的所有攻擊增益效果
6. 受到任意負面狀態時, 有35%機率使攻擊者降低30%所有防禦增益效果, 持續10秒
7. 受到任意負面狀態時, 有35%機率使攻擊者降低30%防禦力, 持續15秒
8. 受到任意負面狀態時, 有35%機率使攻擊者降低50%攻擊力, 持續15秒

9. 受到5%以上的生命傷害時, 免疫冰凍與暈昡, 持續10秒
10. 受到5%以上的生命傷害時, 免疫所有負面效果, 持續10秒

11. 受到攻擊時, 有35%機率對攻擊者造成中毒, 每秒流失1%最大生命, 持續8秒
12. 受到攻擊時, 有35%機率對攻擊者造成流血, 每秒流失3%最大生命, 持續3秒
13. 受到攻擊時, 有35%機率對攻擊者造成燃燒, 每秒流失2%最大生命, 持續
4秒
14. 受到攻擊時, 有25%直接回復35%最大生命(暫時只有蔡文姬時裝獨有)

15. 受到攻擊時, 有25%機率暈眩攻擊者, 持續3秒
16. 受到任意負面狀態時, 有50%機率冰凍攻擊者, 持續2秒
17. 受到仼意負面狀態時, 有40%機率暈眩攻擊者, 持續3秒
18. 受到仼意負面狀態時, 有35%機率直接回復35%最大生命(暫時只有司馬懿時裝獨有)

雞皇叔個人見解及關卡易難度(由上至下﹐易在上)
傷門 機關
杜門 擊敗士兵減神將0.2%
死門 神將攻擊陣亡
景門 出現2名護衛兵長
開門 任何攻擊扣10
生門 3秒無敵
驚門 只可使用普攻
休門 免普攻傷害﹐只可靠附加如流血
編輯引用

雞皇叔個人見解

大白巴有冇咁眼利

個名好搶眼

其實個名真係唔錯
有霸氣得黎又切合個人風格

征戰4星玉石仲好

雞皇叔：21800000 call我

人地深潛中

到大叔比人阻擊

每日一抽！！！

岩喇 儲定等月底敏隊buff

我件鮑鮑依家得突二…
香香突六
文遠突六
馬超突六
于禁突六
星彩趙雲可突六
孫策突五

敏隊個buff睇落好似都唔太勁咁

嘩你升咁多敏角
我得香香+張遼+黃忠6突
馬超趙雲都有留 其他食/換走曬

ff mode
即debuff+閃走+免疫暈/冰2秒
CD15秒

我都幾鐘意佢
可以配合神劉玩其實 黎緊又buff埋佢
都叫做有15攻同10屬性相剋

話唔定真係15秒 迫大家升敏角
話唔定順勢出埋曹丕新神將
敏角即刻變成屈機之最

一來抽到好多敏隊
二來當時谷香香，所以組敏隊
係後尾突滿曹賊同攞到神劉先至轉主力
但我武鬥都係神劉＋曹賊＋香香

我仲突滿埋銀警察王異

望係咁望 敏隊終有出頭天

神將活動個陣食晒所有原4原3 6突

6突左個啲我唔捨得食
包括隻年青劉備

比較出名個啲都升晒食晒

我一隻都冇食
靠五經掃蕩升到lv90

你神劉咩屬?
點解唔夾布仔既 好好打喎

傻仔

我件布仔已突六
但專武只有突一
本來想畀香香件突六專武畀佢，依家又話敏將會有buff

我只係留左9張四星指定卷, 4星將一早食晒 警察王異都食埋喇

雞皇叔終於肯上水

原5剩係食左甘寧同孫策
點知衣家話buff敏隊

以前個個抽到甘寧都屌出聲
包括小弟 所以之前活動轉走曬咁滯
到今時今日都仲可以留到兩三隻係倉

我都係留左2-3隻係度
不過咁樣唔夠6突

噚晚我無聊得滯，開啲5星金武將卷睇吓
又開到五星呂布 儲住先睇吓第時境界有冇用

甘寧真係橫睇惦睇都唔覺改完會勁得去邊
司馬師同鮑三娘就唔同講法

一陣大改就好笑
雖然冇乜可能
佢剩係寫傷害提升

甘寧孫策都6突哂, 但係突完都仲繼續黎

三娘衣家都好勁
時裝反暈
專武-攻

到時可能拎到隻倉底大波姬出黎玩

呢隻game好難講真係
當初郭嘉, 張飛, 呂布
都係無啦啦話改就改
呂布2次改同張飛改都係力隊buff個陣同步改

不過都係ff
我都唔係咁想佢改隻我冇玩開嘅野

唔算細啦 你睇下貓三娘先啦

你地班友咁鍾意大
去睇祝融啦

雞皇叔 辣慶乜sir後果

今晚捕下雞皇叔先

敏隊有香香元gay張遼黃忠星彩都突滿 三娘4突
but冇專

文gay可能隱性大波 包住唔覺啫

平到咁都仲諗住幫佢兜

嘩 你呢件隻色咁核突嘅

得閑便見
繼續偷雞先
佢一見我就打我就走場

放心我一定打到你走場

你覺得我目標係你個時你會偷到雞 ?

咁仆街

偷唔到就走
比你殺有咩所謂
反正都輸

打機打到你咁冇品
希望你啲囝囡唔會遺傳到你啲咁既基因

我對你先咁
點算

btw, 今個星期落左藍區頭兩日都可以輕鬆五連
近兩日好似突然多左神將咁 要好彩冇撞到神將先五連到

我係唔係要好驚??

尋日個場我比兩個仇家追住黎屌
我已經當睇你唔到同佢地打算
原本都夠做 你係咁黎煩住曬
算點? 打就當明正大打 係要打到咁濕鳩
叫你雞皇叔真係冇叫錯

仇家？
你唔早講
如果我知我會屌鳩佢地

呢啲咪最佳團員
幫埋人地助攻射自己龍 Goal

算啦算啦
可能佢真係唔知
諗住有自己友同自己友玩下

呢個POST好火爆 , 我好驚驚

我都有其他巴打玩 輸/死有咩所謂？
如果單純同自己友玩我點會咁大反應
btw我發洩完喇
唔好意思咁多位

多謝濕巴送我兩場勝場

一氣呵成五連左
仙體痴線狂發動

玩仙體比人開post串呀因住

屌
笑撚死
岩岩開覺醒打乜巴隻火玄扣10
有冇cap圖

我打你都扣10架
都係觸法先有啫

lm

搞咩仲未拎到4箱

今日係咪拎唔到副本

好晏仲係196分

我次次都唔記得拎
已慣

掛住睇五月天唔記得拿副本箱

靜

乜event都冇係靜啲架喇
月底先有聲氣
可能下個禮拜開始投票既
你地會揀邊10隻？
1 曹操
2 布仔
3 張飛
4 關羽
5 姜維
其他你地會揀咩？

C馬 周瑜 肥豬 趙雲 豬腳

同你差唔多

爭d 1場 1億完任

其實應該要計埋自己倉裡面有冇6突將同6專武
好似我都幾鐘意趙雲 , 但之前太廢 0突+無專
神將到要升條路都長過咩咁

周瑜 諸腳 肥豬
司馬師 香香

冇玩開敏隊
不過公平少少都要填兩隻落去

子龍有時裝同技能要改勁d唔
大佬人氣第一

冇錯 所以子龍真係應該入10甲
即刻出埋時裝 俾埋反暈佢

按人氣係既
但因為自己keep左堆司馬師上到 5 突先冇揀佢
啲金卡趙雲食哂

統計 , 大家有幾多把6突專武 (可以計埋神專)

7
投票應該揀呢七隻加姜維

4
BTW, 其實你地會點分微中重課?

微課 :
1/剩月包
2.月包+成長/通關

中課 :
以上 + 部份禮包 , 神將專包 等等

重課 :
以上 + 大部份禮包 + 砌到神將連專時裝 / 追元寶 6星 星魂 先收手

你咁計唔公平
有冇諗過重課玩家唔一定係近期先課

想當年課隻曹操返黎都用左幾千蚊

5
無神專

幾千蚊就想做重課狗 , 唔好太高估自己

我都係5把 , 另外2把3突

i mean 個陣已經幾千蚊

1SET 6星 星魂 最小要用幾錢 有冇人計過

我求其UP下姐

點會唔記得
4隊百萬戰力

btw 衣家就真係課幾千蚊就夠打晒啦
以前重課算得係乜丫

以前比你課十幾廿萬都好
呢期神將無課 = 人地已經屌打你

我玩到而家都係
90 80 80 58萬戰力 4隊礦隊

都好吖
我已經冇另外

不過有兩把係敏專
等 buff屌打全世界

冇錯
一開始課788係講緊4-6*專武箱+4-6*武將箱
跟住再好啲係 幾張5*金卷
跟住再好啲係 幾張5*金卷指定國家

旋巴召喚

我見外國版fb有人賣account
話自己用咗超過 $4000美金玩
放$350美金

有冇巴打重課過佢

但因為抽原5機率勁低
加上個陣未有突破呢回事
所以坑都照有課

而已專武碎片得每日任
個陣仲要每日得1次
所以專武都好罕有
仲要抽到連專

補link

我D金葉子好似未多過100

都仲未計買10000+10000個啲唔會有金葉子
出金葉子前個啲
同埋用左嘅金葉子

利申: 今個月都換左150大喬

呢條友仔肯定都係前期伏過
課個數咁大

但其實都係得6突呂關張+神將1隻 (姐係4隻)
專武得5把6突 (我分身都3把啦)
玉石就6* 5粒 (呢part應該係後黎醒覺課元寶日日抽)

sor 睇少左下邊仲有行武將
不過計原5都係多隻3娘

亮點應該得 6突辛英專 同 6突星魂SET
其他好多巴打都應該同佢1樣 + 多過佢

我1785金葉 冇換過

6星星魂set真係課長先有
升上去好貴架大佬

以前課3000抽極都係垃圾將垃圾裝, 呢家3000渣住隻神將都唔知贏到幾多人

我諗成個連登/金龍得我一個係無課

所以見到佢都覺得慘
6突辛英專=$788+788
(之前有打開活動應該有得突1下 神將活動再送突多下)
6*星魂就要買齊咁多次出嘅金元寶買星魂
(20000元寶=$788 當買3-4次)
2次活動加埋谷1隻神技其實唔需要扔錢咁制

保守估計如果衣家搞隻ac
真係未必洗$5000蚊港紙
難怪佢要賤格$350美金

你運帝下次之抽5星就係
6星星魂真係冇你地諗咁簡單

次次*

買三國帳都好危險 , 人地可以隨時LOGIN 番你帳號

我大膽估計
乜巴一定得

不過計大啲條蚊都唔需要$4000美金
比盡1000$美金 衣家就得
前期深坑深似海

我完全明白

咁得你一個可以寸大叔

我仲好似贏過佢

咁勁
有時真係忍唔住想課個38/78

我半粒都冇呀

點會呀
半粒係3粒5*同色
你至少一定有藍色半粒

李典配乜
呢隻其實我之前都有升
技能有冰, 專武又有冰
不過後期急於升野比其他武將食左隻6突

而家你地個個玩神將
邊仲有得打

配張飛代關羽應該仲好抽
其實李典唔差
技冰, 專冰, 天生技暈
力隊版曹操

隻game平衡做返好少少就唔會個個玩死個幾隻
衣家境界又黎一波不平衝
之前時裝仲未夠咩
又要迫我放棄玩大小二喬
大小二喬咁冷門實冇人投票啦

原來巴打係Kevin ，我都畀你屠過

唔好睇少啲痴漢
可能有人全投女角都唔定

佢把專係仙專黎
可以逃出布仔三技
打布仔都仲有得打
對神將就冇計, 太慢
攻防又唔夠

而家張飛得三突
諗緊買突卷定Strong hold 等境界

點夠三娘同香香爭
我見香香同三娘仲多過大小二喬

十個位咁多實有份既

屌
我最甘係課突卷果陣
唉真係傻仔

估唔到夾成咁

完全不效
岩先試用曹大小
係連偷雞殺人都殺唔到

唯有用返隊全攻型力隊偷雞

其實雅巴即係叫乜

我震完走佬比你殺
2打1咁

我衣家未熱血緊
全紅石全攻型
不過冇金復活
被屠

啲人熱血開罩屈遠攻嘅

忍無可忍
將香香啲裝備專武除晒畀布仔

終於試左斬技
另外2隻如果冇攻真係唔扣血
咁睇黎係合體技
唔多關神將斬技特別痛事
係因為神將夠高攻

btw 唔知計唔計專武效果
如果計3隻都有拔山咁未超痛
有冇邊隊同type又全部有拔山

間接又上左神台

金龍又好似真係多左人

呢排課金先抵我覺得
雙神將連專連時裝幾過癮

暫時唔太岩玩住
我都係打夠500分就停
境界後再戰

把專冇課到6突
keep住1突個陣灰左
時裝都唔想課

但係灰左
好無癮咁樣
我雖然齊專齊技齊2隻神將
但其實係想玩平民武將多啲
戰場多元化係我理想

當初玩呂布都係
最原始版本玩埋6突

但隻game衣家咁樣逼玩家單一化
真係好無癮

其實如果佢境界一次出晒咁多武將都冇咁失望
射多次時裝比佢

但係又玩出10隻呢招
時裝已經玩過1次
到衣家又黎呢套

之前仲話想多元化 跟手就出兩隻野秒天秒地秒空氣
唔用呢兩隻野毛都冇得打

而家淨係話升十隻
即係課長三隻都係90lv
而無課就有機會三隻都係80lv
個差距更大

不過都冇辦法
課長唔會用原三/冷門角色
所以冷門時裝/境界整完冇錢賺
自然唔會投放人力物落去

合到張飛

濕巴

我望住個名呆左 , 咁熟既

多謝濕巴送頭

唔送比我 嬲

軍團副本齊快拎

12點reset 廢時瞓死左唔記得reset

濕巴 屠到佢走埋場

邊個

冇所謂啦 沖唔沖到？

叻豬

布仔打單P勁過曹操
我同佢今日第一場贏左啦
佢有冇post就唔知

真係冇post
淨係post一齊輸個場
是但啦

戰神布仔仲有能力同神將打
2次改動加強真係幫佢唔少

btw 主角子龍呢?

唔知 我都係想玩返仙體先轉
如果谷極限防一定加防時裝好啲
但有啲無聊
人打你唔痛 你打人又唔痛
不過你有張飛隊長可以一戰啦

曹操真係太R痕
或者我廢唔識用
我都係鍾意用布仔爽啲
不過數值好廢 專武0金屬

有時玩得多角色係完全唔夠紫水用
黑仔真係成個星期all in都唔出1項金字

單P群P我都係覺得布仔屈啲
4暈+無敵+霸體
最重要係再+15%攻同最高倍率3-4技
現階段同神比拼佢會好打啲

呢個真係 試過俾人狂夾+控住黎SM我
冇錯加防時裝係硬捱到唔少下
但郁都郁唔到真係頂唔緊

冇錯用布仔明顯好打好多
特別係爆金打
不過我布仔咁低防開完143可以收返埋
又唔係好岩我慳住金黎打沖排名既打法
諗緊開第4個洞俾布仔襟打啲
定係儲多排俾神將上5洞

我真係唔夠石分 依家隻水曹都半攻防咋

布仔神化完真係想像唔再有幾好打
技能%突破天際

所以4P出水曹
單P應該出布仔
暫時咁打

戰神個朵真係唔係浪得虛名

私生子呀
一開始未認返佢個陣不知幾慘

曹操就親生仔
一開始已經好勁

境界完布仔即使少神將1000攻
應該都夠大力過神將

發晒光咁
成日比佢秒

放心 一定大力過神將好多
就算唔洗落1技加攻都啪啪聲
月底應該全民出布仔

其實我覺得暈專好用過護命
招3技捉落地好大機會殺多隻

好靜

冇活動又冇新野
好難唔靜
BTW聽朝出返軍團討伐

啲團好多死人 望就佢地聽日翻生

我都掛機掛到就黎冇4星肥料
人都升MAX 21隻

BTW岩岩有update

軍團戰畫面唔同咗

未update前已經唔同左
唉 悶死人

冇得刷箱之後日日655貢算

冇野刷都係每日開黎清哂D日任就唔再開隻game

癡撚線真係hea到核爆
新關: 難度高 冇神將grade好難推到落去
協力: 千年張角 又話推開房功能既新協 冇左影
PVP: 神將/布仔獨大 仲好多角色冇時裝
月底個神法又只係出玩家自選10個 毫無公平可言
無敵BUG 天花板BUG 換人秒出技BUG(我諗佢地都冇打算fix)
老是常出現 講都講到口臭

再冇新野我想像唔到驚捱到幾耐
其實hea成咁不如真係執柒左佢啦

之前諗住10號有更新一次過出曬境界俾人升上去
升上去過關既又易啲 PVP又可以同2隻神將打過
DKLM依家得10隻可以所謂神化
玩偏啲個班玩家係唔係食得屎?
雖然依家升1隻80真係唔難啫
但真係接受唔到HEA成咁

CAP水個個營運都會
但毫無新野玩 日日機械式咁掛機做任務
得夜晚PVP有趣啲 依家仲要俾神將屈機到月底
PVP冇得玩你都開法多啲PVE/ 協力俾人玩呀
DKLM依家搞成咁點留到班玩家呀

有曹玄布 3隻都有時裝已經有條件可以沖上頭10

好似已經有人玩緊3減攻
好嘔心

心聲
我已經灰緊

我課多2千其實都夠整埋時裝雙神將滿專滿技
但我唔想課
因為我見到佢境界只推10隻

我想玩大小二喬
我想玩蔡文姬
我想玩唔同嘅武將組合
個個都玩神將
個個都只玩呂關張
個個都只玩曹姜周
咁樣並唔係一個「自由」的遊戲世界

boring

如果佢月尾更新出晒所有武將時裝+全部境界+改敏隊
我唔介意射多次比佢
但可惜丫
垃圾營運

蔡文姬 我今日岩岩升完
即係調走左臥龍個位俾佢出征金礦專員

刷定關儲銀幣升境界
80>83 100萬銀
83>86 100萬銀
86>90 100萬銀
3隻只少加埋近1千萬

佢全部都出口術 拖字闕
係出就出曬啦 DKLM好撚多人咩
月底仲有成半個月時間唔係話好多
但開放個90lv出黎真係要花咁多功夫??
開個post出黎統計邊10隻又唔洗時間?
癡撚線完全唔知佢地撚乜鳩

我都知
但正常係唔應該階段性出會影響角色能力嘅野
因為咁樣會造成角色之間不平衡
搞到衣家武將單一化
黎黎去去都係個堆

其實佢再出活動味又係刷 除左第一次追神卷係pvp

其他驚起碼都兩三種類既活動loop eg.
活動a ->b ->c -a loop多幾次又有新玩法

屌你呢度刷箱有冇刷左大半年

銀幣就唔驚佢
不過肯定會係咁

1.
新增1樣item 似專武突破咁用黎升上去
可能要分解突破武將
突破6*分解就最多最抵

2.
同屬6突武將

3.
3屬6突武將

突破卷就緊嫁啦

我就唔係咁信用同屬將呢啲唔駛錢既野就突到咁so

同屬6突點玩

冇錯 黎黎去去都係刷箱
刷到好厭 根本惡趣味

其實好鬼悶
開住部機刷存在感
一係就4P來來去去個班人個D將
好悶

佢話神化*系統*
咁簡單可以突到就唔會叫系統
你講緊既野都似層層既

你都岩
「系統」又真係唔多似會重複返之前嘅野

不過我就係硬係覺得佢之前啲野有啲伏位

1) 無啦啦用金抽突破武將
2) 無啦啦活動送卷抽唔同屬性
3) 無啦啦平賣突破卷

不過大喬小喬蔡文姬都係冇份玩境界嫁啦
又要玩返呂關張曹姜周
又要戰場見返一樣嘅角色

唉屌 俾蔡文姬上境界真係可以玩下架
就算依家拎出去都捱唔到幾多下

佢咁靚
我望住佢玩都開心啲丫

何況佢2技+25%防
專武lv4減攻
時裝玩回血/+防/反冰都ok

(睇落有啲似慢版劉玄德)

我都怕左佢不如唔好出活動 淨係出課金算
課就課唔課就罷

佢神化冇必要整到好難先神化到
目的係佢地點樣靠呢樣野賺到錢 而唔係點樣令到玩家有趣味性地神化到隻野呀
仲邊得閒同你諗到咁麻煩咩三屬六突 直接出道具俾你地課就攪掂啦

整難啲麻煩啲
另外再整個道具比你課
隻game慣常玩法

詳見於突破卷(同屬武將), 玄光寒鐵(同名專武),

兩樣比起黎 專武都仲係難攪好多 所以都未必咁單純

招專武技叫護法
時裝技我prefer回血惡搞啲
不過39500防 辛妹2萬6攻連拔山都破唔到

我尋日先炒完佢黎 佢都有玩文姬我知

係 護法

回血係屈呀
不過就低防好多
玩唔到護法
要玩碎骨lv4
雖然都係煩膠

如果有隻技隊嘅三娘隊長技就正
算啦 境界都係冇佢份

佢死淨蔡文姬係咁幫我R痕
我企係度俾個名佢睇 唔郁
然後降防->4技就完場

硬唔硬？
如果秒佢發動唔到應該冇乜難度

佢唔係玩護法 玩碎骨
佢打落黎我度我減35攻 佢減50攻

咁呢點的確係 愛防之人
郭嘉玩齊水屬木屬
老MK玩齊木屬火屬

你點解欣賞佢?
佢一D都唔熱血咁打囉

原5敏我會考慮
但我原5得兩隻無三娘
一係小霸王
一係警察
有諗過組成香香警察三娘
可惜無三娘黎突

無張飛同呂布

曹操
關羽
王元姬
周瑜
關銀屏

2力2技1敏

以下4隻走唔甩
布仔
張飛
肥褚
姜維

即係得返1個位可以爭

Add 香香

我會投香香
敏隊需要人權

我入唔到
佢話要SMS認證
我到依家都未收到SMS

收到了
我投左香香

你睇佢比咩你選

喂快啲投劉備啦
我想入兩隻劉備出場呀

即係話比大家知
布仔其實神化左仆街

結果屈機之最布仔不列入第一波神將系統之列
應該係為免全世界都用布仔

好野
原三甄姬打到你布仔仆街

比你投既二隻力
三隻技
五隻敏
營運正在引導大家轉玩敏隊

佢又話多人用
但無趙雲
之前舊個間就話趙雲最多人用
仲有之前技隊橫行
多係曹周徐或曹周備
但今次無徐庶

都唔撚係真普選

不過佢唔咁限法
個list真係來來去去個堆
btw佢話每個月都會keep住開放
布仔姜維預下期啦

咪住 個list有陳宮
今次仆街喇

又完美演繹有閪選真普選 打隻驚都用唔到想用既角色
已經忍撚左你一舖神將 又要撚多次

諗番起打過場三陳宮

今期得5隻 下期呢

張飛入硬5甲啦
你玩呂關張爭一隻啫

但係剩低個隻可能等到佛誕

話選十隻 最尾得5隻 仲要10揀5 你營運自己揀十隻冇呂關張曹周維我條氣仲順啲

布仔唔洗上神將已經成隻神將咁啦
再者 技隊最勁隻姜維都冇神將
時裝又冇 技隊咪仲慘

其實隻驚本身生態歪晒啦 用開都係個幾隻 你神將化唔開最多人用個啲 又有幾多人會由頭升起隻新神將呢 算鳩數啦

常用武將都唔知點定
緊本內定
董卓個個用黎打木牛
但以架選都無得選

咁睇你升幾多隻啦
我最少7隻新神將

我係覺得咁樣出十隻好on9啫 依家我都睇化左 pvp唔夠打咪落藍旗 唔夠打咪再落咁啫

個條list我都有8隻突滿 但突埋專又至少開三星魂位又有幾多隻呢

你唔會唔夠打啦
升定多啲肥料吧啦

咁又係 星魂冇開又另一個世界

我係藍區玩緊泥沙咋 5連都係易金龍少少咋

我就唔信你5連唔到

可能營運真係想力挽狂瀾 但出呢兩隻真係做衰左 數值真係強過頭 大家都期待緊手頭用緊個啲神化

你就出條咁既list撚人

金龍真係唔得架 藍區有時都打晒啲體先5連到

*想力挽狂瀾想多元化或攪平衡

笑到我PK
你睇下你睇下
又黎玩鳩啲玩家
咁樣叫票選咩?
又功能組別
又小圈子選舉

你地話隻game係未想玩鳩我地

真係冇得揀都冇咁嬲

內定5隻
跟住再內定10隻比你揀5隻
真係嬲到

玩鳩玩家

現實生活已經畀班政棍撚，估唔到打機都係咁
吃相難看，要hold起d人續波續波出，大家先會乖乖課金

特別係香港人應該特別明今次咩事

功能組別 篩選
屌佢老母 好撚嬲

全投原3

唉, 我隻李典繼續做孤兒仔

曹操 (技)
關羽 (力)
王元姬 (敏)
周瑜 (技)
關銀屏 (力)

張飛 (力)
孫尚香 (敏)
劉備 (技)
張遼 (敏)
陳宮 (技)
小喬 (技)

小圈子投票最後肯撚定係呢10隻
力隊: 關銀屏, 關羽, 張飛 (全木玩綠化環境?)
技隊: 曹操, 周瑜/陳宮, 劉備 (最正常)
敏隊: 孫尚香, 張遼, 王元姬

利申: 只玩到曹操, 關羽, 張飛
我最後組隊會係木辛+木張飛+木關羽 (全民綠化, 人人有責)

其實佢戇鳩
如果王元同張遼都係神將既話
點會有人練張遼？
去睇下技能組同專武就知王元贏張遼一級

揀左于禁

班人一定係張飛
到時我升返隻周瑜先

有冇懶人包？ 兩隻我都突滿冇專 用緊元gay霸礦

以前未突專時玩過張遼pvp 覺得123技都ok 專又有破甲仙鶴
元gay係4技快 但3技
不過時裝就真係

而且元gay又原五個底又好啲

我都想聽下旋巴點講
我一直以來都覺得張遼勁啲

有暈技
有遠攻
出技快
專武有仙鶴
有時裝

濕巴
我地好似好仆街咁輪人地

張遼 123技快有暈有遠攻 4技有突進 專武仙鶴4,破甲4, 時裝技不知 外觀見仁見智
元GAY 2 4技快 34技羸技% 專最有用好似破甲3 時裝技淨係記得80血絕防5000 外觀J撚死人

張遼巨腸技仲有15%攻 原4,5個差距升神將後應該都仲有掛 正路應該揀張遼掛

利申: 張遼緣分就爆

講起佢我諗個咩三國無傷
快到成個外掛咁

所以我就係奇怪點解會正路會揀王元姬
除左佢大波之外

呀係啵 諗諗下張遼都好屈機
不過王元同佢兩隻都好似
又係水敏 又有暈技
能力來講原五一定勁
張遼技能組諗諗下應該贏王元
時裝我覺得大家差不多
張遼有扣防 王元有反暈

咁正路應該張遼勁少少

之前巴哈個post冇左
我又冇留張遼時裝
唔太肯定
但我記得個陣個版本
有人係谷到張遼勁厚打唔入
我諗時裝可能係有得配加防 (配仙鶴lv4)
有冇巴打有留張遼時裝分享下

大叔 濕巴意思係你自己先係仆街
佢唔係仆街
唔好拖佢落水

p.s. 照字面解讀, 有錯請指教

張遼

哦 直接+30%增益
即係仙鶴lv4 30%防變39%
唔肯定敏隊有冇隊長+15%
有就total 58.5%

好似幾屈🤔

有冇人記得78月包除左14000元寶仲有D咩?

BTW, 同38月包比算唔算抵?

用三娘做隊長玩回血應該都幾過癮

真係搵唔到
敏隊係未其實冇15%防

有4-6*武將卷 專武箱 時裝箱
好似係咁上下

即係拎2000金去買呢D野, 好似唔係好抵, 但係38月包D金又好似加得太慢

扮野啦你
我行左你行右
擺明唔比人走
佢一落你就迫佢上去面對我

條友扮野
圍住人黎打仲扮我屌打人
佢殺得我好多

副本齊

扮野

打低董卓後就打其他軍團
但今次一定多人打左
所以會早左對其他團

力隊世界第一

就算遇到勁硬個啲
都可以屈關羽燒
都趕得切40秒內

又係時候轉裝俾關羽

yes
我之前未試過唔係3星
一打落去唔對路就即刻轉關公燒就得
但記得要開2技個霸體

23蚊1粒

可能換左個樣而已

係未我理解錯?
佢綠色個行字未寫左

未必嘅
可能佢一陣改字呢

但我就唔係好了解佢最多買20粒
跟住用黎換金元寶
咁同之前10000+10000有咩分別
係未驚好似之前咁bug左雙倍
所以衣家轉個玩法黎呃人課金元寶

個$8 6*金卷+20萬銀幣+10個大包幾抵
不過我唔會再扔錢比佢

個夜明珠random出300-900金
HKD20x23=460
2000金基本
當中位數600x20=12000
即係460有約14000金
如果機率正常既話

我明啦
其實佢想阻止土耳其大法

絕對有可能
btw佢正價788搵鬼買咩on9

8蚊又幾抵喎

6星卷廢，20萬打木牛就得，包就有大把
總結，慳番

留番460等月頭課1+1元寶咪仲抵，又唔洗賭運

買唔買通用突卷呀

唔買，仲有2張通突同4張指定原5

點解ban?
話短時間太多交易次數?

可能係掛

呢個case
我之前都試過
不過咁岩係HK
銀行打比我問一問就開返

又咩事呀

見到 我好似都冇留
但向來冇乜抽獎運

無喎

咩活動有5把專？

唔識fb轉國際版睇

入到個page
封面圖下邊有4個選項 (如果你like左)
已讚好, 追蹤中, 分享, ...
禁落個「....」到轉切換地區

無既

手機版唔識

用電話上website版FB
FB apps內係轉唔到

原來無講幾時送專喎

好難講
4-6星5把
即係4星5把
代表送你一把5星專

真係無走數喎

追追下post見到大家傾抽樓

我都知我扯遠左少少

上期我有個fd收到信話有得去揀居屋
點知想去揀前果2日就收到通知話已經賣鳩哂

祝乜SIR你好運 有好消息上黎分享下

係封信出得太慢? 定個number太後?
定係你個fd收到信唔得閑去揀?

多謝賽巴濕巴
連登有愛

應該係佢太遲去我估
不過佢果期麻麻地...唔記得係屯門同東涌定唔知邊到揀，佢都唔係特別大興趣

咁冇所謂啦

乜SIR是咪擺哂酒註冊左了
小弟黎緊年尾簡簡單單搞，唔會擺酒

係呀 小弟擺lunch wedding
相比起擺夜晚已經叫做簡單得多
btw 恭喜曬賽巴

多數酒席都回到本既
但要籌備同派帖之類既嘢真係有啲煩

以架一圍酒樓幾錢
我5-6年前一圍5000蚊

我去過尖沙咀文化中心果間睇好似都要8000幾9000 (有promotion)

個時定以架?
我個時結
個D地區都要6-7000

家陣呀
咁都好似OK WOR 不過佢係有折嘛
同埋文化中心間野好似岩岩轉左手，所以家陣成日有折頭

啲攝影師同化妝師要預早好多book
搵定先好呀

最煩係我地家陣都係外國做野 但都想係香港搞
冇咩進展，好不安

你幾時結先
如果你下年或年尾
未必有咩好做
我幫好幾個朋友搞都係咁
不過來來去去都係個D野

賽巴你未婚妻要求高唔高先
如果唔高就慳錢得多

年尾呀
擇左日子架啦
唔擺酒所以就冇咁早book，因為都係諗住揀間好d既包幾圍食餐飯咁
跟住儀式果D都會做足，已book酒店之類
餅呀過大禮果d，9月會番一轉香港睇定哂再叫屋企人幫手買
巴打們唔好介意我騎劫個post

唔高呀
我地想買樓...所以都想慳得就慳
主要係怕未來岳母覺得唔好睇
我屋企就是鳩但聽我支笛就OK

唔好講衰嘢啦
隻垃圾驚有排都未有update
有咩好傾

4大長老係唔係真係唔mind唔擺酒先
btw3師都真係要book左先
化妝師小弟有推薦 唔貴但未必有期
至於影相拍片睇你budget喇

擺酒唔擺都好唔洗比人湯
影相化妝普通都得
因為當日既相幾肯定放灑落床底

影相化妝果D女朋友自己睇
我都係負責up下頭 想留番個錢做首期

呢啲真係好睇個老婆有幾貪靚
始終當日最靚既要係老婆大人
真係想平既可以搵康文署book場
平到癲 相我覺得絕對有紀念價值既
不過真係好少會拎返出黎睇

你會唔會掛一大幅係房床頭之類 好似好老土咁

當日其實你地無咩心情
你諗下女方要五點起身化妝set頭都搞你兩三個鐘
之後又唔訓得妝又要轉
即係直到五至六先有得休息
到時你個腦都一片空白
最重要兩個有共識加共同面對四大
女性起去結婚個段日子好易亂諗野
小心比佢仆街fd或麻煩親戚搞鳩你地
如果諗住生記得驗身
好緊要

已放起櫃內舖塵中

小弟真係仲擺緊

個腦一片空白仲要上台講嘢
係新娘房門前拍緊片
俾啲親戚遲到襟女家門鐘 收曬音
老婆家姐個囝玩門鎖左新娘房
全部姊妹拎唔到袋搞到delay
親戚車姊妹行錯路爭啲過埋海
冇曬姊妹做reception 搞到deco冇人得閑理
攝影師助手漏左成個打燈工具喼係女家
最後冇大燈影室內相

乜SIR
睇字都已經覺得攰
不過都係好好既回憶(事後)

當日你係唔得閑理自己攰唔攰同肚唔肚餓
臨場要你take care既太多講唔曬
揀兄弟姊妹真係要揀啲smart既
效果差太遠

因為你老婆8成時間都係房入面化妝set頭換衫

終知當日帶身份証
錢唔係問題
試過有朋友無帶身份証
當日差點無得教堂拿婚書結婚

姐妹無得我地選

證婚人都要身份證

雖然好多突發事同delay唔少
慶幸既係做到曬想做既嘢同最後冇overrun
但勞煩左唔少人幫手
賤呢啲唔算經典啦 大把仲爆既都聽過

目前打算都係留呀，我想拎多本passport
所以打算都係英國買樓(如果買得起)

我好彩都叫夾到唔使擺，本身仲以為岳母一定要擺
所以家陣餐飯唔慳得

好想去英國買brompton

真係咁堅咩 成皮野

希望到時唔好又收緊政策 脫完歐好多未知數

你啱既
我同老婆兩架都係擺多過踩

羨慕

其實好難挨 都係為左下一代著想...
少朋友

有料先移到民生存到
賽巴

冇料架
其實真係好似做二等公民咁款
只係覺得香港政治環境實在太令人失望，都係想留多條路比自己揀

好撚貴租架，同香港差唔遠其實
只係同樣價錢住得舒服D

上星期返左香港了

雅巴幾時再黎呀

有排啦
我去探親姐之前
起麻2年啦

換左水劉，唔齊技，平均13 14 左右，費事用
換裝備、開星魂要用好多銀幣
等月尾算

英國揮手
唔係住大城市悶到hihi
贊成留低只為下一代

巴打係響邊樹

近milton keynes
好多香港人的
(全部公公婆婆)

巴打住倫敦？

最快紀錄

Yes London
之前搭火車去Manchester睇波好似會經MK

倫敦不錯
中部就好不同

我無食
個時係十年前？
個時英國治安好好
以架差左好多
對我黎講好悶
所以最後落戶香港
因爲諗起交30%稅就嚇死我

起倫敦好五光十色的

我無
去過幾次旅行
有權個度落地生根
唔係渣bno
發覺個度生活同空氣好
但除非你個度好細個就住個度
否則好難做到高位
歧視又勁
稅又高
我問過親戚話起錶30%喎
做咩工都好易要交只少三成
如果我讀到大學做專業只少交五成稅

如果搵快錢就香港
香港有手有腳唔死得人
但就急又快
讀書就兩睇
我收到風英國有可能學香港個套讀書方法
佢地發現自己突別數學比華人差
所以想學香港咁迫d學生
我聽返黎

幾個鐘無睇post變左移民加結婚
BTW， 恭喜巴打
我果時都係擺中午同埋請律師來註冊，夜晚自己人食幾圍算，平過擺酒幾多，如果女家唔介意，的確係好方法

你擺中午唔係都係算擺酒咩

隻驚有咩值得討論既地方

我果時中午果餐其實好似外國d cocktail 酒會咁，一個場有野食四圍走，唔係傳統坐定定果d

咁又真係無乜

要老人家肯就得

我無木

蒼井巴仲有冇諗住入團
有位

體力包完左都唔想續住

我想入
但係退左而家個團要24小時先入到
咁仲打唔打到討伐?

歡迎 真開心又多個巴打入團

想問難度係咪會慢慢加難？
頭兩場三星到 之後爆金打得兩星

唔會，用力隊啦修羅2x 秒就搞掂一場216分多過以前好多

打四場已經864分，換三把五星專不是夢

我係咁圍圈跑，見三隻走埋一齊先出技，力隊最多出兩技已經可以收工啦

真係要早d打 越遲打無著數

一隻辛一隻關羽已經打完
打左5場有1場MISS技搞到唔可以拿216分

我地團除左你仲有一位巴打又係打五場miss左一場

其實3000分咁打﹐3日已有3星五專喎
但佢係咪每日扣分不同架

根據上次，係應該會越打越小分，所以要盡早打

係超快，個零鐘個肥董已經無左差不多一百萬分喇

如果冇自信1招秒3隻
咁你出技個一刻瞬間禁天生技震暈
3隻會定住左唔郁
咁你再補多招就Clear

第2輪3隻一樣狀況
1招秒唔到就即刻禁天生技震暈

當肥董死左就搶人地團既分
到時就難打

見到個list有威震個團，係唔係咁多server一齊打呢個董桌架

乜原來用天生技可以阻止佢飛走架
我真係唔知

其實係因為震暈會定左係度
咁岩力隊天生技係震暈
變左見到佢想彈飛個陣即刻禁天生技就會企晒係度唔郁

如果爆金打
即係12場216*12=2592
再加第二日免費2場416
兩日就有3把5星專
要元寶共2200
咁同用3000元寶十抽3-6星專仲平

唔岩咩

如果唔爆金打
每日2次
打7日就夠啦

不過目測第4-5日已經要打返玩家
打玩家分數好似得衣家70-80%
仲要難打好多
不過overall黎計
打足10日可以唔洗比金都得

我記得如果打肥董係SET死打咁多分
即係以架你幾時打都係216分
之後就搶人地分
如果唔夠打就比人扣分
所以怕怕

唔太記得
我記得上次都係唔洗爆金可以打到
不過保守計因為要打玩家
所以推薦最好每日爆金打多1場
跟住完左活動最後得出結論就係話最好每日爆金打多2場

個陣3把5*專已經係最好獎勵
不過係中等獎
再上去嘅獎只係銀幣同咩功勳嘅分別
專武照樣3把5*

睇返記錄
原來個陣打1場得45分
跟手打玩家好似落到得返40分左右

自膠
原來係之前1開始打1場45分
去到最後得返30-36分1場 (3星)
1500分就係拎3把5*專
所以最後計出黎係要有3-4日爆金打多1場

衣家1場216
比盡去到最後160-200分1場
3000就夠
咁其實點計都係可以唔洗爆金打
除非技隊驚之後打玩家唔夠力
可能要頭幾日爆1場金

力隊張飛做頭
3技2技4技已經死左3隻
布仔1技之後4技已經搞掂
善用暈技

打多3場
豪100元寶比佢啦

至少我以架都叫頭5呀
可以話起大大聲講38蚊都入頭5

剛剛試左場，的確出技時立即按天生暈技會三隻企定定 thanks bro

聽到已經直接ignore

唔洗客氣
輕輕鬆鬆40秒內啦力隊
遲下打玩家都唔驚

係……打玩家唔係怕佢攻，係怕佢冰

係 因為有曹操
第2輪個3隻我慣性出布仔
4技無敵照打

曹操冰
劉備減速
孫權燒你

我估神將果10隻會出新專武有新技

果10隻唔係叫神將，係境界
如果又出多把專，真係棄game好過……突滿一把專比突滿一個將難道/荷包個深度都差好遠

神將有無限咁多把專
可以不停咁吸金

唔好棄
照打
等佢無收入但要MAIN SERVER

隻呂布4技比人隻走開左

係男人既就撐到尾

我記得上輪唔得

上一輪唔得，我有次打打下斷左網，佢都計左我一場

打夠3000分我可以試試

聽朝八點準時入場打，希望董桌仲未死

頭2日每日打5場已經2160分
根本係送3把5星專俾你

當然係好事 入手難度極低
爆180金就已經袋袋平安咁滯

專武入手難度降低 變相唔值錢
可能月底順勢加多樣野屈你錢幫你加戰力

傻既
意氣用事只會令到自己增加無謂損失
不過得我衝冇咩用

官方好似又改左個名叫咩覺醒
即係究竟覺醒/神法同境界係唔係同一樣野
開咁多名出黎令人好亂
BTW 第一代覺醒後 你地覺得最好打個隊會係邊3隻?
張+布+辛? 曹+辛+劉? 定其他?

水曹, 火周, 木劉玄德實係最勁唔洗諗
3隻都有時裝
3隻都可以90LV
3隻都有遠攻+出手快
全技隊, 又全男班 (曹/玄德隊長都得)

唔洗諗
呢隊一定玩晒

到時敏隊大buff
可能到時變香+王元+張遼屈機
神法雖然話玄同辛仲係最高數值 但估計相差唔會多
個人認為 周瑜如果唔改3/4技既話依然冇大用途

我諗我都係玩返單P辛布玄
4P曹玄辛 周dodo玩得1招

同埋我始終覺得布仔就算未覺醒
都已經半隻神將咁款
冇減攻下 有邊隻捱到佢4+3技唔死?

咁呂關張都可能係第2選擇

另外你提到敏隊buff
香姬遼都可能係第3 team
呢隊又係3隻都有時裝
3隻都可以90LV
張遼同香都有中距離技
仲要加強敏隊呢個大前提下
呢team都好大機會

係架 如果敏隊天生技可以解全有debuff真係好難打
玄時裝咁屈就係因為減攻 直接變傻仔打唔入
如果減攻都可以解就真係第二個世界
同埋睇cd幾多秒 可能都係15秒
到時技隊將會係最弱勢 又控唔到又係最細力

技隊盾仲係未防到暈/冰

冇可能啦
雖然係咁
但技隊始終都係技能CD最短

有時隻辛死極都死唔去
啲技又等勁耐
跑下都比人鬧你跑狗

自殺再黎過好過

有時撞正中階低階場
人地攻擊力唔夠打入我
辛憲英個普攻又慢到嘔
真係企係度唔知做緊乜

容易
下次想死行過黎痴實我就知你想被殺

btw 你地仲有冇每日買5個10萬銀幣箱黎開?
齊晒1隊各3件無雙武器, 甲, 法寶未?

窮L冇條件咁做
不過都齊既 好左好多石升

我等極都等唔到靚3屬
求其2屬照用住先就算

武器/法寶差2個
抽親都唔靚屬

有買
因為可能抽到章可以換專

邊到會出章

無野了，自

下
原來無架

點解隻驚可以咁

驚喜箱阿

唔見庫仔團打既
唔通罷打

你就好啦，無啦啦有把五星專送

我試過加133.96
幾好

係真唔係呀
一舊水......

大公司最鐘意係咁

佢加幾多%?

你大公司做?
如果細公司要諗定後路

原來係咁
我都覺得怪
人工有咩可能咁低

但你話加幾百即加4.51%
政府工咁低人工咩

大叔你咁問........你想濕巴點答你呀

原來想我地大家私殺

聽朝要八點捕定打最後一轉

根據家庭哥思維
我排高過near巴
所以我勁過佢

一個二個痴撚線

你咪撚咁小學雞啦

我估隻董卓捱唔到去聽朝
另外我去左揀軍團個個位
佢寫最大可得積分 43 , 大家睇路啦

唔係掛
我已經用左幾百金打多左5場...家陣先1500分
咁搞法等唔到聽日架啦wor 點拎3000分拎3把5星專

爭千5分 , 仲有14日
每場當40分 , 每日打3場okay

打extra第5場都已經要比多150定160金
好似係10,30,60,100,150定160 唔想再比多了

上面個團醒呀 , 1日打晒2500分先

2000幾元寶confirm一定拎到3把5星都抵既
家陣都賣緊1200一把

咁真係要望佢聽日隻董卓未死 / 打人地團唔係真係得 40分咁少

其實1把1200
佢3 把2200
都叫值喎

啱啱打咗5場 每場得180分ja
仲追唔追好？

又自動改驚

咁搞法係咪次次都要第1日打哂佢

打多鋪 一千分做底

已經淆到打左1500分了

爆咗幾多金？

10+30+60+100+150

火都黎
爆金就爆金打

啱啱試左團戰quit game，佢都係當你已經打左，仲要無分 各巴打唔好亂試

連續4場打同一個人 , 我想同佢say sorry

我4連比 JunMAku 打斷左 , 跟住連續4場打呢個 , 無得讓

因為你個首寫字母係K
佢係D
根據電腦大多數排法
a,b,c,D,e,f,g,h,i,j,K

你仲後人地7個位呀

痴線 ，公平咩

正常嘅正常嘅
就好似姓陳(chan)嘅人
由細到大
每次跟學號考試/present都要做第1個咁
冇公平嫁!

笑死

仙體同布仔無敵又bug左

發動左照扣血

布仔個無敵真係比人扣血wo

時得時唔得
唔知係未撞咩條件先咁

晏晝食飯襯得閒打左3場240分
半日就得番180分
即刻打多2場都係岩岩1000分
即係逼人一早要爆金打
好狗

唔可以咁講 上次冇乜人打
我每日打4場已經夠曬數
今次獎勵豐富咁多
就算第1日爆儘金拎2592分都抵
3把5星專喎

唉，神將真係痴撚線
秒出無雙同4技，飛黎飛去
配合埋我既垃圾網速同手機
一落地乜都冇做過已經被殺死
就算遲啲神化舊角，速度都係慢佢地幾倍

又仙專、又減攻
玩條毛咩

下個禮拜落返青/藍區算

你尋晚退左 ?係咪就夠鐘入黎

應該仲有一個鐘先入得

咁你１陣申請 ， ＧＡＭＥ名？

申請左 唔該晒Near 巴

DONE , 快D去打軍伐

好後悔合走晒張遼啲時裝唔記得留1件
唔知點解好大預感
孫尚香, 王元姬, 張遼
呢3隻會係黎緊版本平民大勢
(咁當然唔計劉玄德/辛憲英組合啦)

「一代補丁一代神」

Top 5 team (排名不分先後)
1. 呂布配雙神將
2. 曹操配雙神將
3. 曹操周瑜玄德
4. 張飛呂布辛憲英
5. 孫尚香王元姬張遼
6. 曹操小喬玄德 (私心: 雙重減傷)

唔該周瑜改勁少少啦

得
下期出隻周公瑾比你

有冇人借數據參考mark返
琴日爆金打每場係要用幾多
今日爆金數量同我印象中唔同嘅好似

今日要有幾多分先穩陣

夠數
可收皮

呢個係琴日數據黎嫁?
咁我應該記錯了

根據N巴分享打玩家最多都係得30-40分1場
每日有2場 仲有10日
即係今日有2200-2400分就夠

係囉 呢個我有呀 岩岩計左
但琴日分身打個陣有場係280金
諗緊係未唔同

明白
唔該晒
原來分身打多左1場
自膠

睇圖就知要幾多金

我唔敢打明天個些
怕會扣分

分數未更新
但元寶就無錯

216/ 1場 (X萬分- 500萬)
162/ 1場 (50萬分- 100萬分)
126/ 1場 ( X萬分- 50萬分)

如果有咁岩唔係呢啲分數巴打
請麻煩幫幫手補返紅色個位/加多條數據作記錄

3星? 記唔記得個陣肥董幾多血

10>30>60>100>150>210>280

咁睇黎最安全係剩係打頭2日
第1日打9場 (每場216)
第2日打7場 (每場162)
消耗金: 1190
總分: 3078

2日打左10場用左200金都係得1700分
唔理想嘅話保2000分算

力隊就可以頭2日各打6場
跟住每日打2場就夠數
消耗金: 400

好在八點立即入場打，一個鐘唔洗已經由162一場跌到而家108一場

如果第二日遲左打就仆街
所以最穩陣都係 all in 第一日

咁又唔洗灰既，每日繼續打五場，打到尾都應該夠3000分

第一日都真係要打多d 唔係好蝕底

應該2日爆多6場金
10+30+60+100+150+210=560
第一日216*(2+6)=1728
第二日162*(2+6)=1296
1728+1296=3024
金就560*2=1120

又得姐
下次識玩

我覺得頭一日爆多d金打多兩場好過分兩日平均打，第二日好多不明朗因素，你識計人地都識計，襯多分打多幾場保底有著數

依家每場得45分
可能10萬樓下？

現在已是

軍團討伐
最大可得積分(每場) : 敵方軍團積分

216: 300萬 - 500萬
180: X萬 - 300萬
162: 50萬 - X萬
126: 20萬 - 50萬
108: 10萬 - 20萬

45: 5萬 - 10萬
43: Y萬 - 5萬
31: 1.5萬 - 2萬
23: 1萬 - 1.5萬
18: 1萬以下

如果有錯or 冇數
麻煩巴打補返
數據留黎做記錄

有星魂袋買

以架肥董27XXX
分數1場41

想佢快啲講境界條件
衣家儲埋儲埋勁多3色係度爆晒位

肥董22240
36積分NOW

點解我乜都見唔到

因為fb page話11:30先開始

有金攻戒賣
一隻都無，係咪應該要買

又係時候ALL IN星魂袋
唔浪費元寶係4P度了

當然啦 但一定唔平
我估6000up

萬2金呀
貴到hihi
2張通用卷嘅價值

邊度有寫萬2金

係喎 仲買唔買通卷好
仲有幾分鐘時間考慮

星魂啦

我係fb group見到有人share圖

3星金應該夠買有突(掛)

會唔會買晒又出玄鐵黎賣

你用布仔+雙神將嘅話
根本唔洗咁快同佢賭突破卷黎開境界
一陣原來伏晒唔係用呢張卷未捉蟲

算啦唔買通卷喇
BTW萬二金攻戒有冇人會買?

有6隻不了

無都唔買

黎緊呢轉好多人要搞覺醒
如果真係要用通卷黎升 根本多多都唔夠

[FF MODE]
如果1隻金/1張通卷=2lv就好
5隻就夠90LV

但係佢到呢一刻都冇講到實係會用通用卷
雖然真係好大可能性, 起麻90%
但只要唔係100%
我自己都唔會咁買黎賭

我自己咁諗姐

咁諗好正路
大佬near有金都放棄唔賭
跟你地

不過我都唔留金
會allin星魂
衣家係諗玩2-5* 定3-5*

邊度睇圖呀雅巴
5000金一隻喎 抵買

自膠先 原來唔一定金

金呀 金係12000
5000係抽嫁
一陣抽隻銅出黎

決擇男女
1500金買2-5星星魂or
2500金買3-5*

嘩 你買晒

買曬咁多日
希望上1set6星

應該有可能
你夠多金儲備

又係睇運仔既時間

快allin 3-5

公平咩

2-5

我岩岩抽3-5 都出左1粒白色5
睇黎2-5係伏
3-5先係王道

p.s. 根據大家啲圖同自身所得

做乜藍黃綠唔合

全部都有合 所以好窮
綠色爭2粒3星上到1粒6星
黃色差好多 幾個都用緊

唔係5粒上6*咩
你夠數啦藍黃綠
谷死1隻先囉

型丫嘛

唔會咁做啦
我鐘意玩平均 同埋玩緊4隻人
紅藍黃白要上6星真係有排

剛買3-5星魂包.... 一粒五星都無.... 紅藍四星又無......

屌

0 分會唔會有人打？

屌
btw 終於有第1粒6星，抗暴

抗暴好嘢黎喎

星魂黎講都係嘅

無
佢幅圖已經寫係肥董
所以係打肥董應該

咁要跪求NEAR 巴搞

5星時裝又係賣1200
明明時裝貴d

btw，岩岩先儲到萬幾元寶準備又乾塘
根本唔夠時間回氣

可以轉嫁
團長可以睇到打咩軍團有幾多分
唔會有傻仔見到0分仲入場打下話

小弟初嚟報到， 由閧game到呢家都係單機，求入lihkg 軍團玩軍團戰...主力，曹玄姜， 已突滿齊專。謝謝各位

代大佬near表示歡迎 快啲申請

咩事
夢幻出口術打庫仔團？

收到, 剛入game申請, 謝乜巴....

求懶人包

合到六星了

6*血星魂
加幾多血?

除非佢係營運
否則好難令佢地玩唔到落去喎

6640 即刻幫布仔開埋第五格

6640

無Line account ...
Line group 旺過呢度?

點入嫁
我唔識玩line

好的, 收工搞搞.....
借位講自己在game 歷史, 我就係先玩敏隊(1-7章, 8章), 力隊(7-8章), 再轉技隊(8-10章)....呢家等敏隊重生

第一點定先
我討伐夠排第一啦
傻既

所以佢地軍團戰互劈？
咁都好
可以分到邊個係第一

講係咁講
但我估計庫團都好出名
講真唔洗出以招
D VN仔都會打佢地多我估
因為武鬥佢地上灑去
人怕出名D人實有意無意咁去打佢地我覺得

樹大招風
加上呢隻game個系統Set得唔好
搞到真係阿豬阿狗都可以走去撩下佢地抽下水
不過呢隻垃圾game 惡極都冇可以點

又唔係可以封重生點個啲
又唔可以殺到你跌裝
又唔可以殺到你扣經驗扣到0

我見有軍團攻擊我地24次
扣6XX點
但扣唔到會員積分
仲要佢我地排2X
21-50都係一樣送你180000團分
就算庫仔團狂攻夢隊
除左阻佢拿第一同少D團分
大不了拿唔到第一
武鬥見佢地走場做跑狗
真係冇咩阻嚇作用

以架NEAR巴轉左團打蜀漢戰堂
修羅打有43分
真係少到爆

就算最多個個都係45分

如似雅巴你咁25XX
每日打2場就可以收工了
D人會否HEA打多呢

我就係計數每日2場
咁打埋剩低日子就岩岩好
所以就25XX停手

其實夢隊同庫團相差成10000分
即係庫團要扣佢分都每人打佢3場
仲要個個都WIN硬加夢隊或其他隊唔打庫先掂
但頭個隊都成十萬分
靠個45分想追上去真係食屎

就係個個都咁諗
所以肥董條血先跌得咁快

我印象中都有對過你

又有人分享HIGH DEFENSE 或跑黎跑去

片中條友真係好撚硬 對上個次都輸左俾佢
加上佢火辛剋我屬 極限防+剋屬真係技術都搭救唔到
BTW未出火辛前技術都麻麻 單P對佢幾乎全勝

入場見到佢名輕敵鬆懈左
因為多數都大炒佢

巴打好記性...
初期有獎勵時用敏隊混太史慈打到藍雀, 呢家我無打44 好耐, 44嗰時返到屋企無得打 ....
呢家長期踎祥雲打11 .....

我藍旗喇

可能只係庫仔一個想做佢地

睇下得唔得閒打分

神將期前對過一次Near 大大抄咗次, 我嗰時主力都未突滿轉....臨尾畀你隻姜飛4技閃咗...

...係秒咗

你意思係以架突滿左
可以有力一戰NEAR爺

輸贏無咩所謂啦
我都成日比人炒

應該可捱多兩吓

BTW, 頭先偷打場軍團討伐...係咁畀後面嗰三隻嘢又暈又冰, 1星完成....技隊係咪要用遠攻?
用姜轉徐有無著數?

唔清楚 , 團友都話難 , 聽日我再轉打其他公會

技隊表示唔夠打
最叻都係兩星
得廿幾分

可以既話最好用力隊可以
夾布仔效果更好 可以反暈控

力隊係咪靠先天生暈再打?
咁我不如試吓混隻呂布..

張飛兩招暈
辛英都兩招
布仔反暈 / 無敵

暈住打應該夠時間2-3星
除非唔好彩散怪 / 狂郁唔到

正解
所以我都係入張飛+布仔+辛妹
6暈

請問要幾約多少防? 定話靠高攻秒殺?
鑛工呂關張力隊已6突但仲未開星魂窿....

都控住曬佢地
洗乜要防
出完招即刻換人再出招啦 仲加咩防

收到...
但吓吓過3把6突專, 來回成本都成24萬.....諗諗先

呂關五突
張三突
辛唔滿技

玩唔到
另外日日轉裝應該會破産

試下玄德換返周先睇下會唔會好啲
用佢唔就手，啲技pve好似唔爽

痴線架家陣軍團是咪唔使追分了
恰鳩我有時差

差少少1600
追埋2000就算了
修羅一場我都拎唔到40分 比隻水曹係咁冰打唔切

你都拿唔到40分的話
我可以放棄了

屌你呀你都3000分啦已經

姐係要我等到1am打

後生仔怕咩呢
我指我想試下人地D團即係曹孫劉
夠唔夠打低佢地拿分者

你試下打囉
我廢JER所以先40秒搞唔掂

唔夠打會扣分

點都唔會死啦
係40秒內搞唔掂姐

我之前打2分鐘都打唔到
佢係咁控我
不過用技隊打

神將時裝不會再出

邊句寫唔出 ?

我估

你估果句好似刪左喇喎

其實修羅冇3星
不如打困難，可能仲多分

你岩

打困難3星都係得24分

噚晚我都有諗等唔等1am打軍伐
諗諗吓，都係訓覺

唔係仲有人信雙兒下話？
佢個句話乜都得
回應唔出又得
回應唔金葉子換又得
同埋話好難 係講野唔會講到死

我睇死佢遲下課某個數量金又有嫁啦

一定會再出 放心
對間公司黎講 有錢賺就得架啦

尋晚我一點先入你地團打
今朝八點再打
chur 過返工

我無強逼人打軍伐架

巴打犀利 追得好快

我自己逼自己啫
五星專太吸引

密過d 囡黎m

試咗姜換徐， 最快要1分08， 姜換呂仲差， 可能打散咗

係，好緊湊

第一次lunchtime打就撞到巴打
平時多數收工後打
第一場贏你0.4%咋，未試過近到咁

Btw賽巴有冇打pvp
你隊嘢應該屈機
歐洲金龍來來去去得嗰20人打好鬼悶

我平時都係lunchtime打 收工番屋企就打fifa
我好少打PVP啦，我長期都係紅旗
但紅旗成撚日都有勁人 有條叫rachdaxxxx類似咁既名既人勁到仆街，果隊好似係呂關張黎
次次都比佢隻張飛秒

講得好啱
佢地唔諗下自己點解打唔入人
神將拔山全攻石
我就唔信打唔入

用曹操又唔係全攻想打入神將全防

依家真係呀豬呀狗都可以出post屌人
其實兩隻神將都有拔山專既
冇神將俾神將屌打有幾出奇？
更何況 佢本身技術都唔見得幾好

之前放大假成個月冇打跌咗落祥雲
之後打返諗住輕鬆5連，點知有時都會撞到痴線佬
最後結論反而係綠旗最易打

我覺得造得最屈係劉玄德
3減攻真係太過份
拔山全攻辛憲英中左佢debuff一樣都係打10
真係造得太屈

利申: 玩緊小喬

好似換人都係避唔到佢招4技
可能太快

4技好型又實用...同先單p撞到一樣係用曹玄姜，大家試過火玄4技互撞， 大家都死唔去， 最後佢畀我屈暈，普攻打死....

軍團副本184

有冇巴打未打？

係咪正路一日打兩次?

免費有兩次
之後要俾金

如果巴打未打
你打完我可以爆金打埋剩返嗰啲
想早啲開箱

頭先收工已打了....

副本齊了
謝巴打

軍團新手一問...係咪存夠數換5星專最抵?

洗時裝箱同五星專都抵

好狗
分身連時裝個攻擊都洗到金字
但正身洗多佢幾倍都仲未洗到

謝提點....但眼殘唔見洗時裝箱...好似頭先晏畫見到....

商品品種Random的
每日reset一次

明白 .....

啱呀啱呀
不過overwatch仲難